自由鳥靜雞雞大幅加價

6GB $100->$120
9GB $130->$160
15GB $160->$200
15GB+ 2Mbps無限 $210->$250

之前借提速加價
今次就乜都冇之下一加加兩成以上

貴左咁撚多

已轉台

死守緊140$ 12gb

舊學生plan 6gb $90

我都係

你人工就靜靜雞大幅加價 你又唔出聲？

舊人, $90 5gb

On撚鳩 blocked

好似已經加咗幾次 貴到嘔

140蚊 15gb

誠哥電話卡33$任用

用儲值卡好過啦
$150 90GB 一年

百佳電話卡 $33 /50 GB
1200-0700 任用 吊打

誠哥又贏一仗
......btw 係用垃圾3

平有平用

珍
拎返部舊Iphone share算

邊度仲有得買

百佳有售
櫃檯比現金

其實得120日期

長用中移動最平

我都係, 嗰個月用唔哂啲數據就過俾條女, 過下過下成40幾gb 一個月

我睇介紹係咁講：
$50 蚊 3個月（90日）即每30日50 gb
120日係佢另外送果個50gb 用於fb line IG....
wexxxt就唔7講喇

未開張卡試玩，唔知係唔係不停課反正$33蚊買到$50 gb 拎黎做後備都有排磨

無啦 失業緊都係用中移最平算
自由鳥咁貴叫我呢啲窮撚點用

X仔 138廢青plan

33蚊Sim卡開心使用中，原本個電話飛線過嚟

same，有剩同人互send，一個月差不多20gb用

而家自由鳥+33雙卡

百幾蚊有幾十 GB

但 3hk 真心垃圾

$140 15gb

我140 15gb

早就轉左儲值卡

same

用開5gb plan
90蚊

140 15gb

邊度買

$50 蚊 3個月（90日）即每30日50 gb

每個月靠種野app, 有多1gb用

用濕9plan $98 7gb一個月，但加張$33 SoSim 50gb

$50 600mb

邊間

我好似100 6gb

係咪一日唔轉 plan都係用舊價？

用緊50蚊 600 mb + 33蚊sosim

佢係咪想趕新客
利申由開台試伏用到依家

睇嚟轉得台

我用緊3xx 但成日在家工作
流動數據都唔會用蝕晒

走人了 咁大咬
join個雞plan再買3仔50gb算睬佢都on9

佢新價變42mbps

一樣我用量唔多 下個月玩返粉萬算

佢真係加得咁突然嘅
啱啱月頭先轉，重係100蚊6激

慢到西咁
用左一個月即掉
送都唔要

+1

今日去百佳
見到收銀前面有個阿姐企喺度推銷SIM card

轉邊好？

140 15gb果班點睇同係smartone年卡150 60gb
仲要唔限月份清data

Same

好似係 新客慘啲

雙卡 最好用數據年卡

翻去支那用中聯通啦仲平

年中加嗰轉已經係21變42

要平其實SOSIM已經屌打晒所有plan
加咗價都係平過smt算係咁

me too

誠哥33$ 好似唔係一年咁計

唔係 3hk 黎架咩
慢到閪喎

得閒種下gb，每個月都有多1gb用
仲有佢月光寶盒送果d免費數據都未用

宜家d打手咁串咀，利申準備轉走

唔係想Keep號碼嘅話我都想轉
有乜方法可以留返個號碼

個app入面有$4xxxxx可以轉data
同11gb 可以轉去用

仲貴過 3 仔上台

雙卡機+通話plan

no mnp wo

同埋
月光寶盒仲有3gb

痴撚線 好多地方都收唔到
仲夠膽加到咁貴

比狗用，無一個地方收得好。

求其要個最平嘅plan加張百佳張sim算啦

有沒人同我互射gb 數
多少無拘 唔想蝕俾佢

雙卡

$33咪有50gb 傻的嗎

收得差
又慢

$33 當跌咗

提你老母速咩

要平有儲值卡用
無工返唔洗用太多data
點解要玩9自己用中移動

忍撚咗你班死窮撚咁耐，又多咗人用數碼通唔加價？

貪佢唔洗簽約姐
都唔知而家上台plan咁撚貴做乜
屋企又有wifi

得15gb邊夠用

冇ESIM屌佢老母
用唔到APPLEWATCH

本身都諗住轉 咁貴 不了

上次加價我先開左post
咁快又加

未完約就嚟轉 宜家真係不了

$11/月

加價20%至25%
哪裏來的自信

仲用緊學生$140 15gb

我68蚊3gb
之後無限限速

最好少係今次佢提都唔敢提
5月5嗰次加價之前都話有SMS講話會調整月費

中國移動 128 12Gb

Coverage 又差
Capacity 又細
重點又係太多人用

LTE 又好 NR又好 都唔見得好

數記自從2016之後 感覺一年比一年差

CSL唔掂之後
個個去晒SMT

好彩仲用緊140蚊12gb

有幾多人真係SMT
Birdie 同 BB 幾L多人用

算吧！香港咁撚細地方有成4間mobile
起碼死多一間先有改變

希望唔係SMT

我Facebook 見到條友疊左300幾GB

疊到咁多仲比貴plan?

用誠哥33蚊仲好

自由鳥收得皮

直接SmarTone 上台，速度快過佢，都唔貴好多，自由鳥晒氣

垃圾csl好似仲平

個sales叫我續 $166 24gb 4.5G 全速
收唔收到另計

LuckySim 唔錯

用左2年好彩舊人plan唔駛食貴價

$120 得 6Gb? 我鴨記$120買到60Gb啦

會唔會有電話號碼

有 我自己帶number去

自由鳥個app點解更新得咁密

有無人用自由鳥$50+誠哥$33

夠做？

之前冇耐簽咗2年 之後就無工返
依家都無辦法

佢隻game 我仲有25萬
可以換到24gb
每個月可以換多2gb

躝啦屌

死守緊$140 15GB

收得唔好，慢

如果我本身係舊Plan，佢會唔會屈鳩我收多我用新plan?

二月到期
3HK日日打嚟sell續約 但想過吓冷河先回櫳

用開$2xx 4.5g真無限
有無咩儲值/抵玩咭 玩一排先食回頭草

貴左勁多 紅線又成日收唔到data 好垃圾 想轉台

用緊190蚊18GB
見佢仲係收緊190
想轉250無限

可能smt 逼佢加

轉MO 啦 dklm

已經用緊最平個plan黎hold number, 再dual sim用百佳張上網卡

比誠哥打緊都仲敢加價，on9

誠哥33蚊卡

70蚊先2gb
Smartone 88都有限速無限
2gb就住就住
自由鳥拎黎過冷河用

點解我係咁
7GB 120/月
11GB 160/月
18GB 200/月

唔可以話好好用，間中會斷，但呢個價真係好抵屌

學生plan

加你老母閪啊
香港濕鳩老細 經濟好又係加得1-2%
經濟差直頭凍薪炒人 乜撚嘢大幅加價
你老母個閪就俾連登仔大幅加價排隊問候啦

舊有客戶不受影響呀
只係轉plan要硬食新價

要平一早用緊雙卡玩prepaid

用緊csl hemat卡 $198/3月 每月15GB FUP

都係貴
呢張最好用?

有冇咩plan keep number最平
想用雙卡轉玩誠哥百佳卡

點解個$250可以咁貴

利申 用緊CSL $223 4G 冇限速 無限上網

我都自由鳥同誠哥$33雙開緊
但最好睇睇3喺你屋企附近收成點
so sim用垃圾3上網快慢好睇地區
我屋企附近慢到用緊8M plan咁
完全感受唔到42M喺邊一到
用OFCA Check長期個位數

自由鳥42M就一路都好足秤

利申：新界牛屎仔

仲用緊 $90 21mb

得罪講句隻Game好撚無聊好撚煩
點解可以咁有耐性種GB

5GB 用緊$90...佢加價我就轉台

+1 但21mbps

我都想知有邊張可以用返E家個號碼...之後再增值咁150 90G 一年

你係咪勞性太撚重，做開狗

張垃圾就唔好攞出黎講

資料上撚哂大陸仲拎出嚟講

做乜春啫你

$140 15GB

上台邊度平
齋KEEP號碼 唔洗上網

用緊無限plan 過咗15gb得2mbps 慢到閪

15gb半個月都捱唔到

知錯了

轉台啦 3台都抵用
祝快啲搵到工

係喎 上星期先幫老豆轉左
突然加左20蚊

3 國際萬能卡

不過有時收得唔好就會慢
唔係平時都幾快

我$140 15gb

用 valuegb 無咁嬲

之前係自己on9轉左
不過早一兩個月真係唔夠用

都貴啦戇鳩

玩種gb

有呀成廿幾gb但每個月轉得1gb
玩隻驚都玩埋

因為2016年開始香港寬頻開咗台租是孖通線 ....

on9學生就直接smt 168無限啦抵撚到

仲用緊學生價$90 6gb

hkbn都有租終國蠕動

剩係搵到呢個
12GB全速+無限數據
(速度不高於128kbps)
HK$128/月
無限，通話分鐘
24個月，合約期限

+40真無限

真無限咁撚好 屌呀
咁合約都簽得過呀

18玩到25 都咪話唔爽

csl 艇仔台

club sim 一年8蚊

話時話都想問下出自由鳥同上台分別有幾大
依家交兩舊幾水個月真係想完約轉自由鳥

分別係可以用一個月就走
上台要簽約

以為加價係出5G plan

以前就話平 而家根本唔撚平
大大減少競爭力

近排先轉嚟自由鳥

你哋講照data 同種gb 係點玩法

係, 但一開始係先是孖通一段時間後先加埋人仔。有好多都係喺初推出時上咗波波個台。不過我唔知波波可唔可以好似聯通咁打上CS要求pccw轉3既線或者3轉去pccw線。（ 而家得唔得唔知, 但之前係可以咁樣要求 ）

當初自由鳥登場 免簽合約 4G全速 ?GB價錢對應算平 先冇再理其他資訊 一直用緊佢

已經買左比我部士啤電話用

諗緊用唔用 自由鳥($50)+3HKeSIM( $365 120GB)

自由烏都加到咁撚貴，仲有咩平既台好用推薦下？

好彩用開冇上網嘅plan

玩左一排冇登入
之後再入去見到多左十幾萬金幣
可能之前有活動送
基本上得閒入下去慢慢存下gb就得

支移$9/月 有200mb 中港數據

same
舊客140唔知頂到幾耐唔加

種gb儲得太多
每月有quota淨係送到4gb畀自己
又好似冇得直接喺game送畀friend
庫房有啲水浸

加2 ！
不過都轉走了去萬能
反正公司卡無限

33蚊...

早幾日見有個後生女企係到叫人買

想買年卡邊隻好

轉台轉邊好

點解咁貴都有人用

6GB 得d毒撚先夠用
成日唔洗出街

無所謂
佢又無約
你覺得貴隨時cut無手尾

其實都係好事, 等人知道比緊百幾二百所謂4.5g 無限都係咁速度

咁嘅價錢仲要mvno

有得用同一個no?

咁貴都話平，你係老闆？

本身160 15GB都覺得貴

唔係有esim 咩而家

我都想玩儲值卡
但無雙卡機，仲用緊6s

$50個plan無加價？

香港電信商真係好垃圾
歐洲講緊60GB 4G 超快都係90蚊港紙一個月冇約包5GB 漫遊 有電話號碼
香港 6GB 都要百幾蚊 又慢又成日收唔到 一係得d限速無限plan
垃圾政府幾時查下係唔係合謀定價反競爭啊

自由鳥有無得轉平plan
考慮雙卡

韓狗果然垃圾

我屌，原本下月頭約滿仲諗住轉過去

$250 15gb fup之後2mb
我個smartone全速無限先256

有一個月無疊就喊都無謂

我130 9gb都覺得貴同用唔哂
應該用儲值卡算

仲有人用 sell hong kong

英資怡和
藍店sell hong kong

Birdie 同Smartone 已經俾Sell HK 入侵左揸旗, 講到明要加價趕走晒班窮L, 遲d 陸續有黎

無咗啦,得返$70 2GB
好彩上個月啱啱轉咗$50 plan加儲值卡

原來仲有
不過部機行到雙卡嘅用電話卡好過啦

你都戇撚柒鳩

咁不如用3
雖然比人屌到仆街
但唔計呃人真無限
佢好似都算穩

支移動紅資
3 CSL 李嘉誠小小超香港再出殯
SMT係 sell HK

你係咪用緊飛鴿傳書

夠鐘餵大食鳥啦~

再出殯都可以係暗黃 用3冇問題

即係走左再返黎就要貴價

再出殯多謝你資助香港出殯
唔係用飛鴿就算啦你

係
死守舊plan就冇事

死守

點樣可以轉返做誠哥/儲值卡？

算吧啦你
有暗黃誠仔唔用
用藍到紅sell hong kong

你自我感覺良好咪得
唔阻你

上個月先入
個人認為加價係留舊客另類招數

唔用約綁人，就用加價綁

屌你瞓咗幾多年

百佳咪有，50GB 41M $33 /mo

又要平又要快...

$33 有 50GB 41M 畀你仲想點

有冇咁窮

你用量低咪夠用

你望下個topic

$48 500mb

冇加過人工

新客一d都唔值得轉鳥

有時就算收到都load空氣

6GB $100->$120

完全唔抵用

諗住今個月少出街 轉70蚊plan 點知突然加價

我sun mobile 7gb都係$100有找

$50,$70plan新客要預繳，真係你用埋我個份

慢到咁都加價
唔係貪唔洗簽約搵鬼用

鴨記賣緊$130

用完可能就唔會回頭

連衛兵真係好恐怖

所以宜家要預繳三個月

可能人地有女朋友唔洗玩電話呢

遲啲自由鳥有esim 買多張誠哥50GB算

留號碼轉去club sim平好多

傻鳩

收皮鳥

好似轉去clubsim好d
自由鳥開漫遊要預繳500，clubsim駛唔駛？

羨慕

暫時唔使
不過1st month要食combo plan

3hk/csl用華為
smt用Ericsson

$140 15gb 唔介意速度得21Mbps冇得輸

smt機樓入面咪一樣用大陸野

簽2年？
洗唔洗俾咩隧道費

未用㗎
仲有監察重要過用咩供應

唔洗簽約，唔洗隧道費，隨時可走
200MB 中港Data
包來電飛線
0 分鐘通話

養no. 一流
好過儲值卡唔記得增值，no. 都冇埋

我只係養no. 唔會用，whatsapp 都冇，被監控唔care.

要用先轉走。

轉台啦 垃圾自由鳥

講緊主力，人哋敢講核心用Ericsson，其他就華為

未過年就加價。。。

自由鳥速度係咪同呢張一樣？

之前5月先加咗價, 依家又加

我12月到期, 佢6月就開始夜晚12點叫我續, 我send 信去投訴cc 埋通信乜鳩局佢我肯停

女窮友

加價加到咁，倒不如直接用數碼通

無約plan?

聽講舊客戶都準備都要跟依個價喎

Source?

收得愈黎愈差

ok喎
最緊要包飛線

前提係你唔怕支移監控

死守90蚊5GB

死多一間先會仲貴呀傻鳩

好似話今年賺少好多要舊客戶加價..88

中移動
做乜咁睇唔開
都係平10蚊8蚊

加價咪轉台囉.....講平又唔係佢最平
開頭用佢都係覺得佢個BRAND幾好
加價就預左趕客..自由市場

加成咁
smt個無限2mbps都係106

轉台留號碼算
再加百佳3仔咭

加到咁撚貴

咪臭系
覺得比佢厄咗 上次提今次唔提

本身養no.嗰個用緊中聯
就係$11 簽左2年 就嚟完

128蚊 4.5G 12GB plan
其實都算平好多

睇來完約後都要club sim +年卡了

club sim 宜家咩價口？

簽約

如果逃走英國
要keep no. 英國收sms
可以auto pay 交費
唔洗煩朋友幫手買增值卷

用咩台咩plan 最好？

sun mobile 23 plan + parkn 33 data is the best

年卡又贏

3,140任用

儲值卡有冇得esim

23蚊可以esim?

留名
iPhone XS 做唔做到？
係咪e sim 左個電話號碼
再買張誠哥張33 data 上網

ask sunmobile , not sure about esim

se2都得 birdie+sosim

Birdie係咪最平個個600mb plan 當留住個號碼？
Birdie可以做到esim？

係
可以

依個post 一班話cut 台的戇撚鳩，肯定唔係用緊。

舊客根本唔會理新plan 價錢。

新客少左，現有用戶非常支持。

快d 走，咪撚用自由鳥。

依個價一定唔會轉用佢
利申 用緊$140 12gb

舊PLAN 係平既
有時仲會送$50, 又會減月費
又可互射

佢個無限不如俾多少少用返數記，起碼真全速無限

人地150一張你先夠交一個月月費

屌你老母話你on9拍你嬲
呢啲價錢有大把其他台選擇，屌你老母明唔撚明呀屌你老母

其他台用華為

過咗 60gb 計計埋埋咁上下流量係咪都係平過月費 plan 先

當我無問過你啱

放緊no pay leave , 加？

自由雞50蚊 club sim58喎

師兄你呢個$9 plan喺官網搵唔到

打去客服啦，都係客服sell 我的。

好，但我本身唔係用佢都得？

咁我唔知wor, 我本身用緊，想轉club sim, 之後客服打來用呢個plan 留我，但我身邊有朋友都用緊，門市講過用呢個plan 要打上台先join 到。

好似1-2年 好快過咋麻
一年都係$1200有找

如果我一個無限plan一個6GB同個fd夾，淨係我過gb比佢會唔會抵啲㗎？定其實有限過幾多？

自由鳥新客join $50 plan要預繳3個月，clubsim 首月$58之後一年內買一次幾蚊雞增值服務又可以extend一年，點計留號碼都係clubsim平喎

如果照你講咁操作，想問咁理解啱唔啱：轉去club sim第一個月仲可以打電話+上網，第2-12個月如果唔續月費就連電話都打唔到，真係得齋keep個號碼。啱唔啱？咁收唔收到sms？

用完頭一個月唔續月費：沒有上網，電話不能打出打入，但可收SMS，記得一年內要買一個增值服務續個號碼

或者用完頭一個月可以轉$28一個月無限通話分鐘(如果你需要打電話)

但係如果要打電話再平D可以轉去萬能$65一年volte無限通話，不過轉台要比$90

THX
冇得打出打入但可唔可以飛線？

28蚊唔係連留言信箱都冇咩

證明黃圈成功左

無通話分鐘我諗應該唔得

好似無，剩係得打電話

要養號好多mnp plan都咁上下

Lucky sim 2年 180蚊 total 包3000分鐘 50gb data

3年plan 咩都唔用 仲平

有冇人知so sim增咗值點開番上網
佢寫就有50蚊,
但係個數據就冇加到

0分鐘plan，學返佢上面嗰套玩法

申請plan?

係就快等班人唔好喺度搶線

唔該晒

source from 港島婦科聖手

咁貴憑咩其實
去簽2年唔好？真無限都唔洗250

用緊9GB
仲收緊我130

原本都係用呢個
但係$100 6gb個plan網速快啲

已經轉左台
貴到咁洗鬼用佢

仲諗住join $250 無限
有冇巴打用緊??? 網速如何?

唔係淨係社交apps先用得咩?

邊間?

仲有冇人玩birdie farm 隻game, 點解D人升呢咁快既

用石咪得
啲石留嚟冇用

以前差唔多個個星期有嘢食嘢飲搶 而家一個月先一次

呢家d plan 好平 唔玩卡 簽約
Csl sales 都輪我 叫我續
118蚊15gb 全速

唔係毒撚先要多咩，冇朋友要上網打片打發時間

Smartone 238 20gb用唔哂用200蚊15gb平38蚊唔好咩用住等下幾時再有平plan/5g再平d

你確定李氏暗黃？

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

【明報專訊】全國政協副主席董建華及梁振英任總召集人的「香港再出發大聯盟」，昨舉行成立典禮，公布1545名「共同發起人」名單，涵蓋多個界別，雲集各大財團代表，包括長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子。梁振英稱共同發起人較多，是為體現團結和代表性，會再擴大規模。被問到是否因為特首林鄭月娥不能團結各界，故中央要求他們「出手」，梁稱大聯盟不是官方機構，無意取代特區政府工作，他與董建華向林太解釋構思亦獲得支持。

來電1038 呀嘛
個冧巴cam 到

未指教？

小氣通 大小不良 呢個價錢佢真係傻撚左，又無客服支援 零人手支出

有少少想知點解你會想回頭3上台？
本身部手提係雙sim?

用緊smartone 4.5g $256 無限上網

係o者, 但都唔會升到lv 5x

轉$50 keep住個number 算數

on9
梗係so sim $33 60GB
42mbps快撚過佢

Keep number 就mnp 去儲值卡算喇 幾蚊一個月

mnp係咩黎? 其實我都想將號碼轉返儲值卡..

就係帶number去儲值卡咁解

想穩陣既 用萬年卡 平既lucky sim 150蚊3年

無雙sim
喺我生活範圍3收得好好
個人又social media addict 用佢4.5G無限好爽

咁收得好就掂晒啦

用鴨記卡唔好

如果舊plan都加價就即轉

咁得閒搵搵先...用儲值卡抵過用台既

如果 keep number 依家1個月最平係咪Club sim 8蚊+So sim 33蚊?

齋keep no.唔打電話最平應該係$6短訊組合一個月，然後過左期之後等1年之後再申請$6 plan (不過club sim最初要硬食58蚊先，所以6蚊sms大法只可以第二年開始用)

要打電話既話可以直接mnp去3萬，打得多既話就開埋VoLTE plan

第二張數據卡就按自己既用量揀啦

單卡既話應該就要揀張可以飛線既飛去數據卡果度，再用數據卡上網

自由鳥 apple watch 用唔用到？

如果3收得好，你咪過完冷河上3萬能年卡囉

實況係長期 < 500k
1M 都無

人地支那移動 $198 5G 都 30G+1 Mbps 無限啦

不過你收到就冇嘢啦

合約到期日同截數日差幾日，佢要補正價一個月錢先可以走，成五百幾，我一個月先交168，我真係屌佢老母，再用3就係狗

千祈唔好用3
想知點解起我底

3好等水魚上台，一日打比我3-4次叫我續約，屌完話唔續仲日日打

有冇人知sunmobile個23蚊plan有冇得搞esim

想雙卡用sosim 但自由鳥個esim又唔支援12 Pro

而家好似得sunmobile同club sim揀 但club sim又冇留言信箱

間間都係咁 我csl咪一樣

每月16號截 出年1月21號完約

用撚到2月15 走人

轉左下個月250無限

真係有米，明明有更好選擇

有邊啲？

12pro係雙實體卡喎

係咩？唔係得一個位咋咩

前後

又好似真係 咁而家最抵玩係咪sun mobile + sosim

電話同上網都用得多既話最抵應該係3萬VoLTE+Sosim

有風指所有用家計劃收費要睇齊

萬能卡無限plan，過FUP後鎖3.6Mbps，一個月$100內

仲有Visa大法唔驚

如果佢加我價咁咪轉走囉，話時話現有客戶係咪都可以免費轉 esim?

如果想由自由鳥轉其他台，個number轉唔到？

直接去新台申請帶號碼轉台就得
手續新台會幫你搞
唔使同原台講取消服務
取消咗就轉唔到

可以轉走，不過你join個時入D資料(名、身份證號碼)要正確

有冇人可以射啲數據比我？

無用開自由鳥

不過而家1010份約就到期，諗緊轉去。舊價巴打係咪21mb? 定42mb? 如果42就真係好幸福，可以平一截

3苦主轉通
想轉自由鳥個無限

係加價前已申請轉去自由鳥,
問到時成功轉台時係交舊價定新價?

舊價

收倒sms下個月加價，diu

我都啱啱收到 冇得用90蚊plan, diu ah
諗緊嚟緊用咩好

我都剛剛收到屌

估唔到現有客戶都搞

$110得5gb,痴線

5月新客加價
12月中新客再加價
12月尾舊客加價

強行加價
戇撚鳩鳩

轉用數據年卡算

今日收到message加價用開$90加到$110

加撚到戇鳩轉smt 算

same here

但本身新plan is 120? 大優惠俾舊客做110？

新客個plan 係6gb 42mbps $120，而舊客係 5gb 21mbps $110

開口中喎巴打

要轉會了

100蚊左右有咩選擇

同問
iphone 6s 得單sim

仲有咩用smartone 網絡又無咁貴

mo sim好似唔錯，我都係自由鳥加價苦主

HKBN有個$78 5gb plan, 都係用smartone, 再另+$18行政費

諗緊有咩台可以轉

收到SMS，本身$139 9Gb, 一加加到$150
有無咩其他冇合約好選擇？

同問

本身都覺貴 都照用算
加左即刻想走

留意返
Mo無留言信箱
得mo+ 先有
如果打算當正常上台plan咁用
Mo都唔係一個好選擇

屌 收到msg 140加到160

但係用3台網絡

smt 88 無限2mbps
唔打機睇片都得嘅

轉台參考

好彩之前有用Visa優惠，加咗價都係打個和

聽聞唔係啦，舊客一齊加

無可能 我仲俾緊舊約

陸續收到email

本身用緊140舊plan

從來無人可以俾我射數據所以一身輕。
請問大家係我呢啲情況，會點做好？

160 喇

香港人，反抗！

迫我轉返用sunmobile 既姐

咁要準備轉會

舊客 4G 21MB $140 15GB 硬加到$160 ....傻的嗎
轉MO 算...
人地 4.5G 15GB $168 其他服務自由鳥佢都有...

140加到160 好想轉返其他台= =
有冇大西北人用過3 收得好唔好

同意，轉MO好似都不錯

冇得死守，係時候轉會

mo係咪42mbps?

見佢網寫話係4.5g全速

但Mo無遺言信箱
Mo+先有

我160 12gb

iphone點睇自己social media用幾多data

搭西鐵，行欖隧你就知咩事
csl 3都係咁
cmhk就睇運

好用？

Csl用過load空氣 cmhk唔想再用
岩岩買張左so sim 如果load得ok
隻雀轉最細plan算

正仆街鳥屌我轉台

9GB要收$150屌九鳥

本身撚屌雀用5GB plan $90
ABC卡依家有年plan 60GB $328
平均一個月5GB $28左右
出街又多CSL hotspot
咁撚屌雀轉500MB plan $50會唔會著數啲

42食屎呃人,我JOIN由7GB 90到衣家130先9GB仲慢過之前

變左一次暗中加左但係速度一樣好撚慢

原來佢加完價之後將21mbps變左做42mbps？

咁舊plan係咪都會變埋42mbps?

佢中間加過一次價但我唔覺得有咩唔同左

緊係唔係啦
佢依家舊plan加價就係想迫人加錢轉新plan

快咗超多喎(被錢佢方面每個月多交20－30）今年仲大幅加價

冇話加速

舊客比緊 $140 /15GB 都要加，係時候轉儲值卡

真係未試過舊客都會加價 都痴撚線

無約我用晒淨番啲data就走

玩完鳥

之前唔係加過次咩
我記得好似120加到140黎緊160
12gb

個次係佢轉d新plan, 21MB轉42MB (聲稱), 唔理佢繼續用舊plan既人無關係
今次係強制加價, 新舊客全部都加, 一個sms飛埋黎, 話你可以揀接受加價或者轉佢d新plan

轉42mbps？
佢個plan寫到明21mbps
但係加鳩左我價

啱啱用就加價 dllm

今次係強制上42MBPS啦

講緊上次呀清

今次係強制加價
唔係同你升埋42Mb

啱啱打上hotline問左
要轉嘅話直接打上去搞

轉用50蚊plan養冧吧，然後插多張年卡仲爽啦

ABC有60GB 年plan
HKTV賣$150
鴨記賣$120

想轉Smt $88 2mbps 任用
2mbps 係街睇720p youtube 順唔順暢？

720p勉強可以，720p60fps唔得

我想問 Birdie 可唔可以直轉 SMT $88 2 Mbps？定話要唔知點過冷河？

本身：
Sim 1 Birdie $90 5 GB（主電話號碼 想 keep）
Sim 2 年卡 60 GB

2 月 1 號開始 Birdie 加到 $110

依家諗緊 Sim 1 轉 Birdie $70 2 GB or SMT $88

有無更好推薦？

想踢走自由鳥
轉台既話生效日期應該係11定12號？

係email都話只加價 其他冇up過

12點前轉

最好11

啱啱申請左交哂料
睇吓佢點

$140....咁轉用其他月費plan $138都已經有21m 任用咪仲抵

係咪2月要加到$160 15GB?

180

15GB plan應該係咁?

如果本身$140, 就加到$160
如果本身$160, 就加到$180
新客就一律$200

咁同樣無合約, MO SIM 抵D
同樣15GB, 新客都只係$168

收到email寄出左sim卡
冇叫我要過冷河個d

👌🏻👌🏻 我再諗下究竟留 Birdie 轉平 plan 定轉 SMT $88

自由鳥平plan 要預繳wor, 小心中招

有冇mnp 只係通話計劃(一年5000/8000分鐘左右)...
我決定都係搵D MNP一定分鐘...之後另外買年卡 上網就算...

好多人用無合約都係過冷河, 唔知轉左入去咪要坐3個月監
你幾時見其他無合約台要預繳3個月月費?

係, 既然自由鳥加價又要預繳, 真係唔駛諗咁多, 即走

咁你轉咗咩呀？仆街仔入來又唔擺低建議！叫你入黎出和音？

2個自由鳥號碼2部機
一個號碼(原先自由鳥$70,單卡機)轉主台Smartone $68儲值卡唔使預繳增值仲送餘額，限速之後都有1Mbps好過你隻雀限速128Kbps連YouTube 240p都睇唔到

另一個號碼(原先600MB，雙卡機)轉去萬能開無限Volte通話plan $65一年，首次收$90,我計90/12=$7.5一個月,之後再搭張valueGB 60GB年卡上網先$120，即係加埋一個月$17.5平均一個月有5GB data同樣smartone網絡你隻雀5GB data新價幾錢？答我啦

好大嘅官威啊包大人
人地覆我講乜都比你串真係慘

屌你以為有乜新方案，原來又係抄其他師兄轉sm tone ！咁駛鳩你講咩，咪又係要簽一年約

另一個轉萬能卡我冇意見，但好似要專人去深水埗專門店搞，呢家武肺橫行，原來你條命咁唔值錢仲為咗幾十周圍走

擘大你屎眼睇清楚D啦低質打手，smartone儲值卡幾時要簽約啊

原來你先係smartone 低質打手！如果冇簽約儲值卡可以帶號碼轉台？咪呃人啦弱智仔

一早知你先係打手啦，邊有人為一百幾十連命都唔要㗎！呢嗰時勢仲周街走為一二百蚊?香港肺災停不了咪好在有你囉！

咪再回我！除非有新建議！謝謝

我想唔覆你呢D半桶水都唔得，我就係成功轉我個號碼去$68儲值卡。你真係講親乜都可以被推翻

又錯，我去中環搞轉台萬能卡反正公司附近，而且全香港有幾個地方搞揀個近你自己就得。所以話你講D野真係顯得你好無知

屌你老母，問非所答

問你有乜靚plan ？結果咪又係抄人用萬能卡！弱智仔扮聰明人？

上面都答左你可以轉$68啦，你自己唔睇你問題

68可以帶號碼轉台？咪扮啦打手

你想自爆？

真係想叫手機台儲值卡post D人入嚟恥笑吓你，事實就係轉到去$68儲值卡
你咪唔好信，定係接受唔到現實啊

今晚返屋企比張粉紅色轉台申請表+儲值卡大卡你睇，都唔知你堅持D乜

有冇人申請左lucky sim?

試過打去luckysim cs 長時間無人聽

我都話呢個號碼係原先$70 plan轉過去，平$2有1Mbps無限上網

轉萬能係$50 plan之前都係養號碼為主

Lucky搵某代辦Facebook page問好D

問題係我唔太信得過代辦...我就係想搵返佢地...

想轉乜都得啦,
要無合約CLUB SIM /MO SIM 又平D仲唔駛預繳
要年卡是但一張都秒殺加價鳥

明明由100蚊7GB 轉咗50蚊 600MB Plan
今晚清咗重計 點解又有返7GB嘅

年卡問題太多限制，連keep個Number上台都難
又唔係有晒全部服務

DLLMCH

咁唔要年卡, 無合約市面都仲有兩間無加價, 仲要唔駛預繳咁狼死

大家都唔鍾意用儲值卡？

依加d機 一般插雙卡應該都幾平

萬年 又好 lucky sim 又好 電話plan 幾十蚊一年 ，插張年卡data 你想用 csl smt 3 網又有彈性

全家都用儲值卡/無合約plan
得返一個Csl真無限上網用嚟share wifi

我用左十幾年csl

呢家仲比緊 510 20gb fup 家庭plan

屌本身入地鐵都要轉副sim 先入到 ，唔鬼續算

去左直銷中心搞MNP + 3萬卡了, 5分鐘搞完
想問個白痴問題, 係咪轉台日先插新卡用增值卷入code揀plan

yes,因為最快都要等到轉台日張卡先會用到
你太早插黎用，張卡都會收唔到訊號

開左卡有訊號就可以打##107# check下張卡先

擸3,810萬保就業 數碼通裁60人
……
有數碼通員工透露，公司前日裁員60多人，「自由鳥幾個人，其餘都係數碼通嗰邊員工」。該員工認為，公司早前獲保就業津貼，且經營並非虧蝕，「咁大間財團只係賺少咗，已經好擔心，要有一個咁嘅行動（裁員），有啲同事為公司咁努力，感覺不被尊重」，亦聽聞公司將有第二輪裁員計劃。

去年9月起放無薪假
該員工續說，公司去年9月已要求放無薪假，「逼我哋每月放三日，cut 1%人工，一路到12月」。隨後資方聲稱檢討後，「今個月減放無薪假到1.5日，叫做減少啲人工」。
……

食到盡, 加完價再炒人....

有冇人未收到加價通知？用緊90蚊, 6 號截數

我搭地鐵用4G都無問題

我好有問題喎次次搭地鐵去到某幾個站都一定load空氣

SOSIM 試左好慢

有無 MO 用家? 質素如何?

仲未諗到轉邊間好

三萬好冇留言信箱 要加五蚊？
同埋三萬MNP 走人去其他台係咪都冇問題？

留言信箱$5/30日；
轉走之前張卡要有最少幾蚊+仍然有效

我覺得ok...搭車睇片都幾順

0蚊但仍有效ok?

呢款卡唔清楚，但一般要轉走儲值卡係要有少少錢+卡未過期

唔該晒!
應該會用佢同SoSIM

係咪搞好轉台d野
入個app終止流動電話服務就ok?

我自己公司得Smartone收到
ValueGB無得攜號轉台
含淚轉左HKBN 5GB 已收卡開卡
老豆老母轉曬去Luckysim

千其唔好禁，號碼會無左
唔駛理佢就OK

好 唔該哂

自由鳥廿幾號到期，打算轉mo sim, 可惜佢個social media data未包Signal同Mewe

再試又好似好翻D
但好似連完wifi就會斷
要再轉Sim卡
So 》雀》 So
咁先得

比左錢簽一年太陽，再諗

咁本身so係for d姐姐用

慢過自由鳥

MO已經轉左係4.5G全速啦
屎馬桶網出名最慢是常識吧?!

頭先見到 有無得諗 但無e-sim
利申: pixal 4a 舊客$140 15GB 用家

出咗名垃圾wor

SMT 21Mbps 7GB $98 有冇伏？

smartone就完約,電話冇雙卡,如果想帶號碼轉,轉去邊好?

舊嗰張唔比錢個number都會keep到？

呢個係邊度買?
HKTV要$188

都冇得mnp 買來冇用

mo sim, club sim 都無合約可以試

用緊自由鳥 想問180日5gb 係每個月都有5gb定180日得5gb

你講180日5GB係咩嚟

今日收到通知，3月加價
90->110

啱啱都收到

我都係
諗緊轉唔轉

轉嘅話又唔知轉咩好

用緊$140 12g 3月變 $160
一定要轉 好唔抵
hkbn $108 15gb 好似幾抵屌 不過2年約

又加價 啱啱加完無耐

頭先都收到sms
9Gb 130加到150

$150....真係越加越貴
mo sim 9GB都係$138姐,
不過club sim 好似無9GB plan簡

你可以轉smt $68 nmp 1M上網

不過你要過下冷河先

21M 4.5G有快到？？

今日加果d係一個月前冇加?